[VAPE]有冇電子煙友會去深圳電子煙展2017??

今年深圳電子展會係4月14-16舉行
有冇人打算去?我應該會去16號
有既可以組團
有冇人曾經去過上年既?
有冇平野好野掃??

超短時間內生cancer

95088?